深圳公安演練 逾千警力防暴槍驅散穿黑衣戴頭盔示威者

深圳市公安局早上10時半，在寶安區海濱廣場舉行夏季練兵，模擬特警演練和應急處置突發事件。

行動名為「深圳亮劍」， 模擬出動1500人警力，面對2000名示威者的場面。深圳市公安局在官方微博直播，大批特警人員一字排開，手持長盾牌組成多個分隊，應對身穿黑色衣服、戴上頭盔、口罩，以及手持標語的示威者，現場廣播起初形容他們為滋事分子。

示威者隨後衝擊不斷升級，他們高叫口號，用磚頭、木棒、鐵馬和火燒手推車，衝擊特警的防線，又掟「汽油彈」，現場廣播改為形容示威者是暴徒。特警其後向天施放催淚煙和防暴槍，驅散示威者， 並拘捕部分人，成功處置暴力騷亂事件。

有樣嘢佢哋模擬唔到

智商

如何打飛機.JPG

係深圳鳥籠裡面係威係勢既

演

精神啲，臨時演員都係演員來㗎

模擬出動1500人警力，面對2000名示威者的場面
1500警力都打輸2000示威者就摺埋啦

佢驚深圳學香港姐
深圳好多人都好撚憎政府
出左好多次恐怖襲擊
如果唔係洗鬼搭地鐵都要搜袋check 飲品咩
如果connect 到深圳就勁

又對自己人亮劍了

市公安可以合法來港執法咩？
係咪要破壞基本法？